其實kpop紅左咁耐 事實擺在眼前

連登仔最中2既日本都咁多kpop粉絲
唔明why有d老鼠屎仲咁硬頸 唔肯認同kpop既實力 ┐(´д`)┌

好人好者點會反kpoo

如果冇泡狗
我地日本就係亞洲娛樂圈一哥